你班撚屌掛住big big Chanel 搞彎tvb收線啦🤦🏻‍♂️

你地過唔過意得去呀😡

你地掛住睇big big channel搞到冇人睇熱血時報啦😡

抵啦

屌 樓上又圍爐

樓上全部熱狗

TVB